冬天，能穿多少穿多少；夏天，能穿多少穿多少

從前我喜歡一個人 現在我喜歡一個人

I miss you but i miss you

能脫多少脫多少

喜歡上一個人